點解凍結許智峯黨籍係白鴿30名中委決定，唔係港島甚至係全港公投？

一人一票唔好咩？

得共產黨同藍屍可以決定佢地個黨既生死，一般平民佢跟本wfc

咩呀？
你質疑白鴿黨呀？
即係保蝗啦，即係關仔分身啦

打狗，雖則我9錢不嬲屌柒民省党，不過事實歸事實：

當日含撚投班紅乳鴿尤其高智峰，十居其狗係投俾個瀨共党唔係個人囉！！！！

打狗，雖則我9錢不嬲屌柒民雀党，不過事實歸事實：

當日含撚投班紅乳鴿尤其高智峰，十居其狗係投俾個瀨共党唔係個人囉！！！！